岩先塞車聽到廢老講又佔中

去緊大欖冇啦啦塞左一陣
之後有個廢老話 佔中佔到黎大欖
仲佔中?
真係咩都關佔中事

呢d有尻佢，沉醉係自己世界。
扮訓既人永遠都叫唔醒

咩佔中呀，而家仲搞緊54運動喎

Sick ball

揭竿起義緊